50 years ago, it was Berlin; today, is Hong Kong

Sometimes the faith of one city defines the challenge of a whole generation. 50 years ago, it was Berlin; today, is Hong Kong.
聽到打冷。

鬼佬又黎打開口牌! 然後同佢地買幾隻豬買幾粒豆又話"Hong Kong is better now, we believe Chinese government can handle it."

利:扯左, Retweet左

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做